有冇人有興趣玩Realm Royale

新手指南:

大家可以起Steam Download:

討論/組隊 Discord:

屌那星又係大逃殺？

玩緊